求救XPS 15打LOL fps得20左右

i7 -6700HQ 2.6Hz
GTX 960M
256GB SSD
12GB RAM

上網教既方法咩開高效能,插住電,關垂直同步都係咁

點做到

update driver

已經最新

我都想知

係咪game 入邊個setting 有個鎖定fps ..無揀60

咁誇張

正常你應該點set個lol都玩到

我當初都係咁 之後發覺要叉住電玩 同埋部機有兩張display 你要setting度開返lol用外顯 唔係佢自己食左用內顯

我同你差唔多spec
之前上到120 依家得番60

lol 唔支援咁勁嘅電腦

千祈唔好諗住閂撚左內顯 用外顯 部機會無左較光暗嘅function

利申鳩up

笑撚死 我用2k mon 3百幾fps

Xps要自己搞下setting

去nvidia setting嗰到搞
應該用咗on board display

會唔會條hdmi插左係底板到 冇插display到

搵返league of legends 用「高效能nvidia處理器」
掂

setting 不設限

有教

外顯係n卡內顯係intel?

你呢個後面有冇client
如果有client
只係校咗遊戲大廳
要校埋第二個league of legends
如果都唔得就唔知

yes

我2個都教左高高效能

點樣可以確定自己係用外顯定內顯

開lol行windows mode, 同時間揾software(e.g. gpu-z) mon住個gpu睇loading

有圖有真相

有無試過就咁較做 "無邊界模式" 睇下會唔會好返
我之前部廢notebook 都係咁
全營幕會lag 較左就無事
利申乜都唔識

我畫CAD就返而要DISABLE左過高效先順, 之前開左LAG到PK

nvidia geforce experience > 設定 > 遊戲
有個唔知咩省電，熄左去試下

和wifi網絡有關

你係話 battery boost嗰個?
我嗰個冇開,之前開過都冇用

我hkbn bb100,之前都搵師傅看過又話冇野, router已經用緊ac68u

睇下會唔會用左內顯
我之前試過明明較左用咩高效能顯示卡但係佢都照同我用內顯

Run其他野係咪一樣？

部機得lol

一打接實

入bios睇下囉

我用緊XPS 13 9360 都百幾FPS喎

係桌面改低個解像度再開game試試

power option有無較high performance

同樣xps15 百幾fps..

咁搵其他嘢run下啦

Run下benchmark試下

去你部機個battery setting睇下
睇下係咪set左做低效能

一直都係高效